今日開唔開心？

乜事咁嘅樣

no

Why

Long time no c

唔開心
原因我個名

珍惜眼前

Molamola
佢已有男朋友

呢個世界得一個女仔架咩

我個心真係得佢一個

最近忙到上黎吹水既時間都無
Tired af

唔開心完又開心

你可以有第二個心

忙咩

咁真係幾開心

唔開心

咩事了

睇到你剪柒左個頭最開心

無阻我溝女

好撚灰鳩

分手冇耐
股票又股災
公司又悶

幾開心
聽日約咗男朋友由朝見到晚一齊溫書

好撚唔開心

做乜

請講

溫乜9 dse雞？
書都好溫

冇開心過

咁姐係3重打擊 你都好辛苦

喊乜9先

咁姐係唔開心
點解呢

交完assignment 心情不錯
番到屋企仲有大給局睇

樓主冇咩事嘛？ 有野唔怕講

讀緊咩
攰姐 唔知做乜今日全日頭痛

我ex戀愛了

關你咩事

無希望了

唔開心
啲異性好煩

咩事

多女到
介紹未

咩事唔開心

因為剪同未剪都冇分別 一樣溝唔到.....

放唔低嘛屌你

係啊而家冇野做起到打機過時間

好多人今個月生日 係咁re u
仲有一堆asm

有心咩都做到啦
世界上無女係溝唔到

Reu姐係咩
唉辛苦了

喺呀起
打下機咪好

好大壓力 無力感好大

黎緊仲要放新年假，真係悶死

想死

放唔低真係咁重要咩
咁咪唔好放

新年快樂

咩事咁絕望？

讀書壓力？

好多事
但另一半有上連登 不便多談

有
我

你都係啦

係啊 就快jump

好多事 姐係全部嘢都係關於你另一半？

user name 話你知

依家都係，做咩都自己一個，唔計屋企人

你好型

重要

真係無嘢係同人一齊做？

無事架你都係照樣生活

咩科？

以前既陰影以為已經忘記，可以正常咁生活，但近呢一兩年發現唔係咁，只係我一直逃避，原來我一直冇走出過自己既關口。

新一年 祝大家都溝到女

不

咩陰影？

點解呢

神之廢青mon po 狗

點解

有好短日子被人唔好既對待
到呢一刻都好似尋日發生一樣

係呀，無呀

咁佢依家點影響你

打機個啲 都唔係同網友打？

唉 人生無意義了

對感情冇希望

係行屍走肉

比人帽咗？

唔係 係好似完全磨合唔到
明明幾個月 應該係好開心既熱戀期
日日都好唔開心

了解咗幾耐先一齊？
通常因為咩唔開心？

睇完乳陰hall故好心痛勾起回憶

半年左右
興趣習慣價值觀之類

我都係咁話，不過身邊冇咩機會識到新女仔咁

上連登識

你地幾多歲呀

住Hall食女都心痛

差成6年

怪唔得
你地幾多歲

主要係啦

佢22

知足既人先會開心

呢樣真

咁唔開心仲一齊？

未玩夠呀佢？

難過起街識
不過一個人真係儲多好多錢

醒

答單問點識到細過自己既女

識打字未
係 喺街識 唔係起 做乜7

讀小學

呢樣應該唔係
個人唔悶得 自己一個嗰陣一秒都要上網搵野做之類

唉 頹

自己靜下好喎 對佢個人心靈都好啲

有無覺得分咗手學咗啲咩

咁教小學易d

No

其實啲靚妹都嫌你老嘢

Why?

唔好再chur人
盲目付出無用要付出得啱方向先有用
成長咗

我咪就係覺得佢成日返工都攰 好心就抖下 完全冇一刻俾自己靜下 除左訓教嗰陣 我睇到都辛苦 都唔明點解要搞到自己咁

唔開心 好唔開心 淨係想喊

同覺得自己係nothing

點解唔喊

點算好？點解人可以咁唔開心

好唔開心 我做緊咩

呢啲事就由佢唔好勞氣啦
佢都22歲 咁大個人 自己知自己事啦

唔洗緊張 你唔開心緊姐

你做咩事唔開心

學到嘢咪好
唔好再犯同樣嘅錯

呢幾年無開心過

打機都唔開心？

唔會再有下嗰

你又知我打機?
越打先發覺我除咗打機之外一無所有
打得叻又點吖

呢句嘢聽咗無數次

冇一日開心過

呢個時期係人都打機架啦
打得叻都有成功感 都識到隊友呀 唔係咩？

做咩事唔開心

突然好唔開心

睇咗啲咩

DSE
條女又on99咁

一般 唔算特別開心同唔開心

發生太多事 突然唔知點解釋

係 佢咪又係有下嗰 唉

乖

股票又輸 踢波又俾人炒 想去剪個頭髮又勁多人冇剪到

我打足小學中學大學sem1
越打越頹 打到覺得自己除咗打機就咩都無
啱啱開始喺大學讀書都已經跟唔上
我真係好撚廢

如果原本有個群組好地地 但近排多左d人
令到個風氣變晒 可能大家價值觀唔太一樣
而新既人開始自己圍爐 比你會點做

頂 lag機po多左次

你又啱 一日死幾多腦細胞 光速衰老
22歲男仔係咪都咁？

Dse 雞就溫書啦
條女唔生性都搞掂自己先啦 無人幫到佢架啦

恭喜恭喜

你自己意識到發生咩事就得

所以我都唔會信你嘅 唔會再有下個

男仔好難大架

屌拿星 唔剪咪好 我剪完立即變76
要快啲養精神溝女

走 一係改變自己
但你都好難迎合班新人架啦

好辛苦 感覺差好遠好遠

等你 無了

知自己衰咩咁肯改未

分手未

單身咪好

未...

唔捨得呢

每次臨主動想r人傾計嘅時候都會縮沙
好無勇氣

唔好縮 學下做咩都比限期自己

無可能改變到啦老實講
佢地已經圍晒爐出嚟群聚 仲有啲臭雞係度收兵

咩group?
咁緊係走啦

識女仔我真係蓄手無策
由細到大都讀男校 大學工程又係男仔多
女仔對我嚟講同外星人無分別

連蕉仔算好脾氣都想屌鳩人
垃圾狼人group

搞笑啲包你溝到女
利申溝緊

哦我有入 幾好笑 on9仔

係既 其實都幾辛苦先一齊到 但係到頭黎原來磨合係咁難仲辛苦 日日都唔開心 有時好似溝通唔到 心靈上聯繫唔到咁

明明一大班人嘅時候我成日講廢話引到人笑
但係單對單同女仔講嘢嘅時候我唔係縮沙
就係成舊木咁啞咗棟喺度
好憎一個咁嘅我

諗緊辦法點消滅個群 見到就嬲

唔好⋯

7.7

社科 唸起有啲頹
抖下

我有朋友同你一樣
本身想分手半年 比機會佢進步 但點知0進步 最後狠心分手

社工？

你怕羞姐 唔好逼自己喺女仔面前講嘢 放鬆啲 唔想講就唔講 上多d lihkg9up

慣架啦都

逐個逐個刪哂啲人

撚樣

唉 佢係好既 對我都 但個人成日好似遊左唔知去邊 唔知係咪由細到大成日上網打機 搞到專注力難集中

連登是我家

覺唔覺自己好似做佢老母多過做佢條女

覺

咁你覺得管佢咁辛苦仲管嚟做咩

感覺到女神又戀愛了

幾時到你

我都想

我原來咁唔了解自己
係自己唔夠膽突破frdzone，定係過去經歷無意中係我心裡起左度圍牆

咩經歷？

所以我要開始放棄繼續咁做了
當放過自己

乖 拍拖要互相包容架啦 互就大家
真係唔好諗住要改變一個人

好多經歷喎
你覺得你塊牆可以保護到你 舒服 咁咪ok

我唔想要呢塊牆，因為呢度牆好多野想講出口應該講出口要做既野都block晒
我係咪有病

我仲好唔好約佢行年宵？

其實你都好想突破到塊牆
咁你係咪覺得做任何嘢 都無收穫？包括家人之類

點解唔約

無左默契無左以前既老練
點開口好？

me tom

做咩了

講講下就有架啦
試咗都起碼有機會 唔試就一定無機囉

我諗真係係時候要放棄

我有就有讓步但好攰

我知道我要改變
但我無勇氣改變
我好廢

多謝你bro

我知道我會問

但點樣問即使佢turn down又唔會令佢咁大壓力？

我真係好撚廢 我不知不覺將佢放到好大

咩事令你想放棄？
尋晚我想放棄，放棄殘忍既單戀
直覺話我知我遲左，我又錯失左機會，我想自暴自棄
以為自己可以好輕易放底

好呀

咁咪讓到一個位可以令大家都舒服

咁令你有勇氣先

好似朋友咁傾計

總有人對自己好重要 有咩問題

賜我勇氣

輕鬆啦 你同啲巴打傾計都要勇氣架咩 當佢巴打

Ok la

番工牙？

Yes

請振作。。

殘忍的單戀
我地一個禮拜冇whatsapp冇見冇講過野
今日終於見返 佢又好似好冷淡

點樣大膽啲

深呼吸之後先sd

點解？

做咩咁開心

取到共識都唔易

唔夾真係無得搞

腰痛

藥膏

脊椎側彎 之前睇完啲治療以為斷尾添

咁緊係難啲啦 郁多啲啦

有 長跑撚
而家腰痛好影響我跑步
我生活最大嘅目標 動力 就係跑步

試下問自己有幾鍾意佢，問左之後或者就知道應該點做
我問完自己之後就放棄唔到

遲下有機會嘅就一於咁做

遲左就無機會

勁喎 坐姿個啲正確好番好多啦

機會係自己拎番嚟

睇下對方咩性格
諗3諗4 做咗先啦

1. 係
2. 有時都會咁諗，但已經唔望咩收穫，只要一句回應或一個眼神就足夠

我諗到依家我都仲係鍾意佢
但已經冇左以前果種感覺
我對佢既愛已經俾佢磨蝕到可有可無

係 我坐姿好撚差
好撚犯賤

有反省就ok

咁我諗佢(女神)都係咁諗 所以氣氛先會變到咁奇怪

如果大家都有默契，大家都夠膽行前一步，我諗情況會逆轉

不過對於一啲唔愛惜你嘅人 將呢啲愛分比其他人
連一啲眼神/回應都收唔到 定係你忽略咗？

求神拜佛 上天保佑只係短痛嚟

你地有無約過出街？

坐正啲個人先啦

呢份窒息既愛情，當我太迷戀一個人，分唔到俾其他人 出街連𥄫女都無心機
可能我忽略左，因為自己無咩自信

係迷戀人嘅時候都係架 講緊係你地發展唔到落去之後
咁你下次留意下有無回應 唔好否決咗人地

失戀

咩事？

我愛你

屌 佢旅途個故係重感情少甜好sad

唔理啦 mk

清醒d

屌你老母

住hall食女唔係mk係咩

做咩事